識條女個樣勁似sana

但佢有butt chin cow?

cowb死了

有咩問題==

姐係咩

有無沙拿貢仁先..

圖呢

我都識條女勁似sane❤️想溝

伯母irene乎？

睇過個av有7成似sana
笑起黎有8成似

我會諗起燃堂==

沙拿個種仁無人能及..

seed?

？？？

唉波，一起去吃拉麵吧

伯母好唔得閒

電話？

屌你老母比seed